究竟做銀行係咪全港最梳乎嘅職業？

返九放四半
D野又可以dum住做
利:晏晝三點去換銀紙，條隊三個字冇郁過
究竟做銀行係咪全港最梳乎嘅職業？

銀行都好多閪客 又多廢老

講得哩句都知你未做過野

你真係智將 返下兼職見下呢個世界啦

香港地有幾多人會認自己份工梳乎
係咁諗都唔會認，虛偽到不得了

閂撚左counter之後仲有大把野搞呀，收四半

啲西客搞到條隊郁唔到，啲 staff要周圍走，有啲野又要等經理先做得，竟然比人當好得閒

上面班銀行狗，有邊行唔辛苦呀
我派傳單有時派唔晒要8點先收工都未出聲啦
屌你老母

你番銀行？

幾時有講其他工唔辛苦
淨係駁返樓主話銀行工舒服...
抵你派傳單

好彩條數無問題客又少嘅收6點，忙少少嘅一般都7點，出左問題就個別情況，大部份銀行都收5，點得出4點半

四半係樓主講既，你問佢啦

你班撚樣坐喺度，有冷氣嘆
辛苦條毛咩屌你老母
輕輕鬆鬆一日啦
我屌你老母西我落雨又要派，熱到死又要派，星期日又要派
你班銀行狗星期六收1點，我屌你老母你辛苦？

基本上做銀行收7點 通常ot到7點幾
開9點又點返9點 on duty完全無時間抖
估量唔到有幾on9先會出哩個post

銀行收7點是常識吧

平時路過大新
好多時7/8點都仲有人

你地做野慢到西咁，ot係你地廢啦
無時間抖？你地hea下hea下又一day啦
屌你老母銀行狗

啲客人輪住上，開工做到收工

鬥慘開始 。
不過認真，其實銀行可唔可以星期六日都開全日

重未計要追數嘅壓力

有啲銀行放假有裝修都要擺人係到等

你呢d正一冇撚用嘅賤種
又要嘈又要返
唔好做呀
你又搵銀行呀

利申：專重任何一份工 睇唔起又要煩又唔勤力嘅賤種

海關
我真係未見過海關出現
究竟平時有咩做

你都戇撚鳩

香港客全世界最閪，喺香港要對客嘅工有邊份係好做㗎

喺街派傳單，你班銀行賤種例牌唔拎傳單
個撚個拎住杯野飲鳩行都唔拎份傳單望下
抵你班銀行狗一世做銀行

咩銀行收四半

海關係冇野做架

外國銀行?

拎黎做咩？
有用自然拎架啦
冇用要黎把撚？
一世做銀行都好過你
有工你搵 你搵扮派傳單 證明你能力/上進心係呢個程度
之後你仲要屌人地份工？
有邊份工可以真心hea冇壓力？
有都唔會係銀行
你呢種人一定返咩工都會話辛苦
咩都唔洗你做 直接比錢你好唔好？
同班蝗有咩分別

你唔睇點知有無用呀傻系
遞埋比你都唔撚伸隻閪手出黎接，有無咁大支野呀銀行狗
屌你老母你地銀行狗全部戇撚鳩

你又知我冇睇？
你派就應該唔睇
畜生比野我怕污糟

結論 樓主10後

你遲d全家生cancer要借錢果陣唔好接我份傳單呀撚樣
祝你成家生癌死銀行狗

放四半你係咪懵撚左

做分行日日返8:30放9:00，有排都未撚收得工仲要見到呢個濕尻po，樓主我𨳒你老味🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

銀行前線聽過最早都係六點半
以前自己都做過一陣 試過放9點

Back office就好啲 星期五又可以早啲走

咁後生要做d派傳單呢d廢老工
陰公豬囉
記住下世讀多d書啦

派傳單就唔好出聲啦

上面成班銀行狗未夠7點就空群而出
仲同人講無得抖、七點前無得收工？
你呃人都呃好d啦銀行狗

你估個個好似你咁全家生cancer咩
我自問理財都ok
你老母個喪禮唔夠錢可以問返我借

我公司樓下成日有個好污糟嘅弱智人士追住人派傳單，唔拎仲會跟幾步擋住人，請問係咪你？

teller?

邊個同你講做銀行舒服，放早收早就舒服？人地系到博殺緊你都吾知

問下煙蛇
由撈銀行撈到我轟主帥

台灣銀行過引啲
無人排隊都要等

樓主末做過銀行 我唔怪你
嗱 我就每日8am 到分行 之後開枱等9am開門
之後4:30pm 閂門 埋數 起碼整到6pm先走
所以你真係覺得好疏乎咩？

真心 銀行算hea
又唔洗用腦

銀行都有分Retail/commercial/investment bank 㗎

日資有冇機四點半走

讀寫障礙?

真係除左翻既日數穩定/
唔使體力勞動之外
工時我唔覺得短(back office就視乎翻Type啦, 投行朝7晚11大把)

波台狗係特別多垃圾

坐井觀天

你仲戇鳩過樓主

咁大家可唔可以解釋下點解條隊係非peak hour時間都可以三個字都冇郁過？

銀行個個都唔做野
teller 叫毒撚做
囡囡就同我喱D大粒入房

Peak唔peak都好
有煩客就慢架啦
D呀婆數埋錢入埋袋（完左個transaction 仲要等佢幾分鐘） 先慢慢走

PS 排係呀婆後面 知發生咩事

建議樓主番下啲要對客嘅工 就知銀行櫃枱就算四半放工 都係閪工

只能夠話櫃枱要即做嘅admin野太多 去cut幾個戶口又要睇住佢填幾份form 又逐份比番我簽 又要退戶啲錢 又要寫19幾份form

銀行就收5:00
就算唔洗埋數都好
點樣收到4:30

跑數跑到仆街

有無睇奪命金

亞洲大部份國家既銀行星期日都開工，連最垃圾既蚛蟈都有開

係得香港咁大支野星期日老奉放假，擺密碼呢d 咁簡單既手續都要請假/蛇皇落行做

啲廢中廢老去銀行搞呢搞路
啲語氣又撚閪你唔係未聽過呀？
仲有啲偽中產港媽排撚錯隊去到櫃位先知簡易交易櫃位
做唔到佢果啲改乜改物嘅指示
「what?再排過？are you sure? 叫你經理出黎！you really fucking waste my time lor」

咁都叫梳乎？

試過收5點

啲公司客拎住四十幾五十張支票過黎入 冇半個鐘都搞唔掂
仲未計啲廢老

返過工未
Retail都有人要ot啦

重有銀行得branch？
你試下去下fo做囉 屌

不如樓主深潛算啦
先唔講銀行分幾類型+front/mid/back office
樓主想講嘅分行職員肯定一閂門就放工

答你啦樓主
唔係呀

收皮啦傳單仔 輕度智障都做到既工 定你真係輕度智障...

洗撚同你啲普通客解釋咩 你有價值就一早唔洗排隊 就是你無吖嘛垃圾 當銀行善堂吖？serve 你呢d個個月等住份糧救全家既賤種？去排隊啦屌你

邊間？

通常去得銀行排隊都係廢老/唔撚識野既學生哥/窮撚
而家科技咁昌明
好多野都係打電話, 網上理財搞撚掂
廢老,懶鳩唔想學就會落分行
又以為係分行乜都做到
一係就好似樓主咁好撚有錢 掉1mill 美金黎開個最top 既戶口咪入去即刻有人serve 你囉